香港獨立後, 建議以下方法處理林鄭月娥女士

首先全港年滿12周歲之男性
可內射林鄭月娥女士一次
林鄭月娥女士每日辦公時間為上午九時至下午五時
然後將林鄭月娥女士五馬分屍
頭髏將放置於高鐵路軌上待列車輾過
軀幹將移至維港水面餵魚
四支將送往本港各堆填區 經高壓處理後作廢料處理

樓主再見

鍵國撚又ff😂😂😂

留返比你

我可唔可以要求內射2次

報驚

已報驚

報驚撚唔報死全家